{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007938",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 비너스타펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒に利用できるペンション以外はペットの入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 宿泊料や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは様々な付帯施設とサービスを提供しています。 個別バーベキューの利用時間は18:00~22:00です。 バーベキュー装備と炭は人数に応じて価格が策定され、天候によって利用できない場合があります。 一軒家ペンション、屋外テラス、プールビラ(温水/微温水)、プレミアムペンション、プールなど様々な施設が利用できます。 プールの利用時間は午後3時から8時までで、温水料金は50,000ウォンです。 プールのぬるま湯はチェックイン前日の18時までに申し込む必要があり、当日は申し込むことが。 ゲーム機体験や朝食サービスも提供されており、駐車も可能です。 ゲームの利用時間は18:00~22:00で、利用料金は1回の使用料10,000ウォンです。 エタノールの壁刃としても利用でき、朝食は無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できるペンション以外はペットの入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になった場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料や料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "宿泊料や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスがありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な付帯施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用時間は18:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー装備と炭はどのように提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー装備と炭は人数に応じて価格が策定され、天候によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "一軒家ペンション、屋外テラス、プールビラ(温水/微温水)、プレミアムペンション、プールなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間と温水料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの利用時間は午後3時から8時までで、温水料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用方法と申し込みはどうすればいいですか？",
            "answer": "ぬるま湯はチェックイン前日の18時までに申し込む必要があり、当日は申し込むことができます。"
        },
        {
            "question": "ゲームの利用時間と料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゲーム機体験や朝食サービスも提供されており、駐車も可能です。ゲームの利用時間は18:00~22:00で、利用料金は1回の使用料10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "エタノールの壁刃としても利用でき、朝食は無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 885
    }
}